Listado de contactos de la campaña
**********************************

El agente puede ingresar a los contactos de cada campaña a la que se encuentra asignado. Esto se hace ingresando al
punto de menú "Contact - Contact list".

Allí se despliega una vista que permite seleccionar la campaña a la cual ingresar para visualizar sus contactos.

.. image:: images/about_agent_contact_list_1.png

*Figure 1: campaign contact list*

Al listar todos los contactos de la campaña, el agente puede recorrer cada uno de ellos o bien realizar una búsqueda
por id de contacto, teléfono, nombre, apellido, etc.

.. image:: images/about_agent_contact_list_2.png

*Figure 2: contact search*

Por ejemplo podemos buscar un número de teléfono en el listado de contactos, como se ejemplifica en la figura 3.

.. image:: images/about_agent_contact_list_3.png

*Figure 3: contact search*

La herramienta permite poder editar cualquiera de estos contactos.

.. image:: images/about_agent_contact_list_4.png

*Figure 4: contact search*


Agendas pendientes
******************

El agente puede acceder a su agenda de llamadas pendientes de realizar. En dicha sección se listan todas
las entradas que el agente realizó durante la gestión.


.. image:: images/about_agent_agenda_1.png

*Figure 5: Agenda*

El agente cuenta con cada contacto agendado y su descripción. A partir de hacer click sobre el número de teléfono
automñaticamente se dispara la llamada hacia el teléfono del contacto.

Histórico de calificaciones del agente
**************************************

En este menú el agente podrá listar a todos los contactos que ha calificado a nivel histórico. Por lo tanto
el agente puede llevar un control hacia atrás de cada contacto gestionado.

.. image:: images/about_agent_dispositions_history_1.png

*Figure 6: call disposition list*

Se puede filtrar por fecha la búsqueda y además el agente podrá ingresar al contacto seleccionado para
repasar sus datos o modificar la calificación asignada previamente.

.. image:: images/about_agent_dispositions_history_2.png

*Figure 7: call disposition edit*

Como se puede observar, el agente puede modificar los datos de la calificación o del formulario, en caso de tratarse
de un contacto calificado con una calificación "de gestión".
